葵涌邨發生謀殺案 15歲男童死亡

更正，葵涌邨發生謀殺案 21歲少年死亡

佢老母殺？

國安又做野

未知，屌好痴線

如果係，想像唔到個13歲男童報狗個陣嘅驚恐
佢老母殺左阿哥佢偷偷報狗

據悉，21歲死者患有智障，初步調查相信，懷疑有人給少年餵食藥物後，乘少年陷入昏睡狀態時，用膠帶將少年勒死

唉

啱啱醒左起身，見到呀哥死左仲要係俾人謀殺cls

應該係佢老母頂唔順又怕自己走咗無照顧個仔不如趁仲有力送個仔走唔洗捱

屌。。。。我諗到D野

Rip

乜也？？

#9

患有智障
係咪無得人去果D社區中心
一日24小時對住個仔頂唔順

個老母寧願自己坐終身
個細仔又唔洗俾呀哥綁住責任一世
可以過自己人生

都唔知話佢偉大定傻好

係，老母走左之後，大仔無人照顧又無自理能力，留係世上都係受苦.....解脫都係好事，細仔又可以少左d負擔

犧牲自己成全兩兄弟，香港呢方面一直都係支援不足

完全明白個老母既心情
當你真係接觸過智障人士同佢地家庭
你就會明佢地幾無耐
當然要視乎智障嚴重程度

案發單位內有一家五口，包括夫婦及兩子一女同住。

個細仔都有智障
咁快報警何必呢
佢應該幫助媽媽
佈置爲上吊自縊

不過未知內情 廢時炒車
老豆點解無出現

呢啲好大機會酌情輕判
好似上次老翁殺妻嗰單咁
不過全家人餘生心入面唔好過咁解

全家都知要殺左佢

香港窮係地獄

等等先，點解會係個仔報狗?????????

屋企咁多人，佢唔搵?而係自己報狗?

第一時間唔係搵左爸爸媽媽先嫁咩

包括51歲丈夫、46歲妻子、13及21歲兒子與13歲女兒。

你又知無搵過？

好驚

使乜驚

我意思係個老母殺子已經好難受
個爸爸日後要獨力湊剩低兩個小朋友
啲小朋友又知道老母殺咗人 仲要係親哥哥
其中一個細路仲要係目擊者

唔殺嘅話
照顧智障人士嗰種壓力好影響夫妻關係
本身頭家就注定會散
其他子女嘅童年點都係被忽略

遇害時其13歲胞弟懷疑目睹事發經過

唉 悲劇

唉，生之前唔係知check到個大嘅有問題咩，點解要生

可能知佢老母精神有問題唔敢囉

個呀媽可以試下呃個仔去收衫再推佢出街
然後話係佢唔小心跌落街既
咁可能唔會被發現

個下我估佢好驚佢老母下個殺嘅係佢

咁仲仆街

未必
佢行得走得

搞到自己仔女冇左個呀媽有咩意思

如果冇遺書話係自己想死
一定終身啦

或者佢老母叫佢報

其實相當大部分係CHECK唔到
唔係倨個都唐氏綜合症
好多嚴重智障人士, 純粹睇外表同一般人冇分別
呢D通常產前CHECK唔到

又有人被自殺，個阿媽假，邊有人會咁對自己仔囡，一定急速火化，唉

咁要睇住個大嘅一世
可能精神失常做出啲咁嘅行為自己都唔知自己癲成咁

我都同意

終身但十八年後有得假釋

可能佢睇到過程？
同一屋簷下，觀察力強啲應該唔難發現有啲奇怪...

未見過外表冇分別

個家庭生左三件、仔女大左可以幫手照顧阿哥
送佢去院舍
何必要殺子

\|/

收皮啦

我有親戚試過產檢驗唔到有事（同未亡人個女差唔多）
生咗先知有缺憾 但照撫養
同埋唔一定先天智障
有時有啲急病/燒壞腦 就係咁先

好多呢啲case

其實照顧智障人士係好辛苦 有時係街見到都覺得啲父母好大壓力 比着係自己都無可能頂得順 願死者安息 細佬要堅強啊

呀妹都係呀

早有預兆掛
殺佢之前阿媽有講過想殺佢掛
btw佢老母都on99
唔想養都養到21歲啦，唔想養咪送佢去社署宿舍
同埋又要生3件，都幾勇，頭一個係智障下一個唔驚都係咩
不過唔排除頭一個細個發高燒燒壞腦搞到變成咁所以佢先有勇氣生過個

智障冇得check

唐氏先有

佢老母殺得人都睇到佢思想係好傳統保守嘅人
一黎覺得生左個咁嘅仔出黎係家醜
二黎照顧上嘅壓力
去到今日21歲先黎殺
應該好早就有咁嘅諗法
只係一直掙扎緊

據悉

手足一定係俾國安陷害

好多父母都會講希望係白頭人送黑頭人
真係好悲哀 但又無辦法改變

點解會輕判
殺智障同殺正常人既分別係咩
受害者都唔想死

個智障仔高呼香港獨立
愛國媽媽大義滅親

可能大個個出世之後急病燒壞腦佢先肯生第個

扮上吊, 扮收衫跌落街, 真係好撚有創意呀
分享我一個經歷:
好多年前打過一份工, 安排一D社會知名人士去探訪弱勢社群
其中一次安排左去特殊學校探訪
有個幾出名既人, 問家長同義工點解唔教D智障人士學做某D野
個家長即話: 我都想教到佢識讀書做野
個知名人士問完都覺得自己柒左, 靜左幾秒話理解
要知道好多智力有問題既人
唔識去街, 唔識自理, 唔識講一句說話, 連大小便都唔識
衰D仲會攪攪陣, 有攻擊性, 會自殘, 玩屎玩尿
作為家長照顧時心力交瘁
到排到有寄宿位置時又會唔放心俾佢地去
寄宿中心好多人都係打扮工, 對住呢D智障人士, 有咩唔順攪到佢地
暗角打獲, 迫佢食屎都冇人知啦, 佢又唔識講
之前有新聞報過

多謝董建華cut資源，好似以前英治政府會不斷起宿舍，1987年之前出世好易喺十幾歲排到宿舍，之後嗰啲就要等宿舍入面有空缺，等到父母七老八十或者死埋都未必有位
呢條死仆街都累得香港唔少 唔講遠，近期船員免檢疫嗰單嘢就已經殺咗唔少人

好彩唔係連登仔
如果唔係熱門可能就係咁

突發 啱啱瞓醒見到阿哥死咗點算

笑出聲

照顧智障屋企人係好辛苦嘅一件事
可能有人唔想全家一齊痛苦 出呢個下下策
但弱智都係你屋企人 仲堅相處咗咁多年
點落到手

香港悲劇
嗰幾個細路冇咗頭家,變相多幾個童年陰影...

唉 長子有智障 之後重要再生
如果都遺傳到智障咁點 咩心態

你老母仆街死

又block一件

你冚家仆街死呀柒頭

有冇睇之前個阿伯殺咗老婆嘅新聞

輕度學得好/教得好 可以搵食自理

中至嚴重基本上係要人24小時睇住

政府送錢比支那洗就億億聲 叫佢加床位就唔撚聽

都係估姐 不過萬一估中真係人間悲劇 成家心理咁就扭曲曬

屋企有個智障/精神病都真係幾難頂下

傷心死我

出現了

橫掂都坐一世不如幫幫手收埋幾條差佬 個細仔我地幫手養

好嬲

rip

使唔使殺人呀？其實可以申請佢住智障人士宿舍

如果昏迷左先 對佢黎講只似係訓左教永遠無再醒返

好窮嗰啲人係咁
最緊要
有時我都唔
咁窮傳宗接代有咩
人哋有錢就話傳宗接代姐

AC俾左人?

阿sir 夠鐘返工做狗

痴線⋯⋯

窮撚真係好鍾意生仔
公屋細單位生三個做乜鳩

玩膠玩到不亦樂乎

香港唔係第一次發生呢種事，上一次係一對老人夫妻阿伯殺咗自己個長期病老婆

同樓上啲p牌咪差唔多

你係當事人？

間屋大啲囉

排院舍咁易，你排間公屋畀我睇過？

窮撚生仔咪咁囉
有錢求其請幾會𤘪護搞掂

good morning sir!

公屋的日常？？

吊頸條勒痕會係頸嘅前面(地心吸力) 唔同

推 PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法 - 分享自 LIHKG 討論區

生個傻已經蝕到pk
想生返個正常然後養佢

間屋大啲有撚用咩，又養唔起，又唔識教
啲仔大個讀書唔成要去做地盤狗，慘足一世

果度有狗宿

香港有冇照顧者津貼？

做地盤4萬
正

好可悲 21歲好無辜 生出黎有問題完全控制唔到 比至親殺個陣自己可能唔明點解屋企人要殺自己
照顧者都好慘 冇預計會生有問題細路 一生出黎就困身成世
而社會普遍理解照顧者 潛意識覺得21歲應該死

4萬有幾正？
仲要咁辛苦，又污糟，中年成身病

大把人冇4萬
捱得就唔辛苦

手足

你覺得會認真查？

見到條頸有痕，知咩事啦，13歲

佢老豆嗰時去咗邊？返工

家庭悲劇。

Sleeping?

點解唔會？

香港人的確殺屋企人同情侶最勇

想個仔少d負擔
咁當初明知大仔有智障，就唔應該生細仔

又係個廢老董

姓曾個仆街又係有份

It’s ok to not be ok

出世嗰陣缺氧焗親都會變智障

21歲先來殺 會唔會有啲......
突然頂唔順個智障？ 定係搞呀妹

呃保險
死因無可疑情節

香港政府又一力作

屌個廢老，佢自己唔想照顧人同要面話男人抹屎屎尿尿唔係幾好

2個13歲
應該係龍鳳

你點知細仔有智障
新聞好似冇講

可能疫情，去唔到成人中心。冇就業能力既智障人士，佢地平時會去成人中心消磨時間，疫情關閉就成家人屋企困獸鬥。好彩d既人排到宿位，家人在照顧上冇咁吃力

中度至嚴重要排好耐先有政府/資助床位 因為根本就好少位 同要好多資源

政府同大財團日日吸香港人 但應洗就唔洗
明日大愚就即批 條仆街三跑批左錢又等爛尾

Apple話係

下點解你覺得唔係國安？
你先係五毛PR呀sir囉！

個老母咪又綁住個仔一世
坐終身唔使探？

唔岩但可以理解
希望個法官可以輕判個媽咪

佢應該成家燒炭
留返對龍鳳胎 一樣有負擔

社會悲劇

試過有七老八十既殺死重病既另一半 都係輕判

好似唔係佢養 報導話岩岩係宿舍返
會唔會係未排到成人果啲喳

公屋撚就係麻撚煩
5人公屋都係大單位啦 又平租
都咁乸Q多問題
逼劏房嗰啲點撚樣啊？

個仔就算白痴弱智
都係個老母生
佢無得選擇唔出世
但個老母可以選擇唔生
生出嚟就負責任啦
養到歲21歲先嚟殺子、扮自殺

應該係冇做產檢 夾硬生出黎累人累己累心累力

而家仲有咩人
細路發燒 會唔帶佢睇醫生
搞到燒壞腦？
21年前即係 1998/99年
唔係4、50年代

延續貧窮
你識條鐵？

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

pin左

你都智障喎

何必有我

好慘

屌 依d就係唔封關引起既問題

林鄭高官黑警數

你問得出咁智障嘅問題你呀媽都生你就知無得check

香港唔係驗到弱智會建議你墮胎嘅咩？

之前又係有個老豆捅個仔幾十刀，但判誤殺

接觸過，我都係建議如果有安樂死既將個智障仔送佢一程，一個人累到全家人，家嘈屋閉，日日開拖。

仲有d細佬妹大個要孭埋件包袱，壓力大到想死

又一人間悲劇

不過柒婆同班鳩官掛撚住刷支那鞋同埋送錢上去
撚得閒理你班賤民咩

我識人真係咁...呢啲父母驚自己有咩事走左都有個細佬妹照顧大果個

應該第一條片嘅家庭

Rip

好感動

個年齡唔太match

條片14年11月 佢17歲

2020年佢應該23，當佢未生日，都係22

真係一個悲劇黎

坐唔坐終身你都係要照顧老母架啦

近排套韓劇咪呢個情節

唔坐終身 衰啲講吖
佢有手有腳 有生存能力

坐監就囚撚住喺入面
要人接濟
(咁當然都可以廢閪事去探嘅)

點解人生一定要比所謂既傳統 生兒育女規限左
冇能力又生咁多個 最後落到咁既下場
結果辛苦全家

另一個原因，為左細仔
自己走左之後細仔要照顧弱智大佬既話
佢既人生都基本玩完

21 歳阿哥 13 歳 細佬 ...

個老母係咪後母 ?

又無可疑

悲劇

香港乜柒都不足嫁啦，成堆垃圾護狗官

關咩事

個啊媽落藥之後再勒死個仔
落藥個下已經唔想個仔死得辛苦
可能同其他巴打講一樣 殺一個救全家

睇到個心唔舒服

甚至聽過有啲係小學果陣大病燒壞咗腦
由健康小朋友變咗做嚴重智障，成世都講唔到野

有啲係驗唔到，自閉之類既情況係驗唔到
有啲唔係天生，係後天搞成咁

13兒子女兒同歲？

龍鳳胎🤔

我地啲手足

諗起套韓劇叫精神病也沒關係

而家排輕中度智障院舍，大家估下而家排到個申請人當初係幾時申請？
講出黎大家肯定嚇一跳

至少20年以上,政府完全唔開新位,要等宿舍既人死左先有得補

諗起之前有單個呀婆殺自己個孫
陪審團都唔忍心判佢謀殺

係 身邊有人係不過中度識講野

仆街政府完全無視社會嘅弱細社群 黑狗就年年加人工但對社會一啲用都冇 將呢筆錢放喺其他地方 會幫到好多家庭

你真係蠢過弱智 我係你老母都想殺左你

本身老母打算之後自殺但不遂

冇睇但呢啲事係香港都幾見怪不怪
搞到我fd根本冇得諗移民定發展，一出世就決定好左佢嘅人生就係要一世照顧佢呀哥

起碼排11年

老母都拉咗去坐監，點殺埋佢…